2077銷量有成千七萬，究竟點做到？？

我連隻game講咩都唔知

間公司自己買完再賣返出去

退款計唔計

計

宣傳大廠

事實就係賣咁多
根本仲有好多人玩緊

420$ 唔係貴 如果唔係彈game其實冇咁慶
再望下有幾多糞作先，隻隻唔係食老本就係直接出垃圾

平貴唔係問題，問題係點樣做到有咁多人啱玩，唔啱玩賣一百蚊都唔會買

大部份人都係因為witcher先買呢隻game

事前鬼知唔啱玩咩

利伸唔鍾意個風格 冇玩

玩落支線水準好高
主線就太短
好多專有名詞得個名
個人玩落同銀手相處得好生硬
無個種同生共死既戰友feel

其他做唔好既地方大擺人講晒出黎
相信大家無玩既都背到出黎就廢事講

問題係做咗八年
但好多野都冇做出嚟

咁撚多傻閪呀，可能歐美多，佢地鐘意玩呢d

Announce左7年左右
實際development可能得4年咁上下
Announce左之後果段時間focus on Witcher 3既DLC上面

有人分析過話其實得4年, 仲要中間改咁大

靠witcher吹到隻game未整已經係神作 等咗幾年 吸咗幾多人留意
Witcher 3個open world加埋dlc都整得幾好
將個主題換做cyberpunk d鬼佬好撚bye呢樣嘢 個個上晒腦想生活係cyberpunk世界
亞洲人就鍾意跟風 cyberpunk未出前可能連cyberpunk係咩慨念都唔知

當佢線性game靜做任就ok

亞洲地方一係就工時長一係窮
無時間理亞文化

其實cdprojectred佢地啲game都係得故事好
個system不嬲都廢，巫師都係廢，不過無咁多bugs
同埋今次佢地真係低估咗整一個互動式城市嘅難度同工作量，以為自己一黎就可以整得好過rocketstar

gta d 故事廢到喊
主線同支線都同cyberpunk無得比，開放世界就做得好好

宣傳好勁. . 買完比人屌得重勁 半製成品

事實上steam上面係好評如潮
同埋講句唔好聽佢衰極，大家都係拎佢同GTA5呢啲大作去比

ubi同ea果堆垃圾連比較既資格都冇

RDR2同Witcher 3 銷量有幾多

gta個世界觀同故事真係幾平庸下

係 都係拎頂級領域黎比

ubi 同ea 真係得淡笑，當然anthem 同今年watchdog 都係，好彩ea 出ea play 比大家玩下就算，ubi 其實覺ms 出gamepass 算啦，d game 特價快過過山車

同埋做得太耐現代啦，佢幾代都係現代，要有cyberpunk 既openworld 其實真係無

咁我相信西方同亞州對cyberpunk有概念嘅比例差唔多 日韓好多創作其實背景世界都可以被定義為cyberpunk 佢地自己本身社會發展就係被視為會發展出cyberpunk世界嘅始祖 香港同支國就真係唔興嘅

點都好過WDL

大部分係預購

watchdog2其實都叫正正常常嘅

亞洲*

聽到話GTA故事差 真係得淡笑
淨係對人物刻畫
已經比Cyberpunk2077高水平好多
一個任務 幾個畫面
已經可以好好咁刻畫個人物
又或者係節奏問題

Cyberpunk 2077其實唔爛
只係太多野冇整番出黎
同埋console版太慘烈
但係都唔需要洗白洗到話GTA故事差
屌真係笑撚死人

講緊gta 5 wo

witcher3好似5年先5千萬

gta5真係含淚玩,買完唔捨得退,但真係唔好玩
以前D任務五花八門,又多鋪頭可以入去搞事,就算唔做任務都周圍有野玩
gta5就變到槍game咁,唔殺人就無野好玩

大家對差既定義唔同姐樓上果班似係鐘意新奇世界觀，劇情轉折緊湊果種故事，witcher /2077果啲背景奇幻，世界觀奇特，主角又多奇遇咪岩佢地口味

Rockstar啲背景又現實，主角又唔係咩大支野，但代入感係強烈好多

Watchdog legion勁失望

佢宣傳既每個NPC都可以招募
仲要每個人有唔同既背景等等
但係實際上招募 NPC未夠10個已經出現唔少重覆任務
而做D野同果個人既職業/背景毫無關係

我招募個御林軍
佢叫我去醫院搶器官
因為全部都係路人 所以都唔會有深刻既角色

而更重要係玩玩下已經覺得連主線都係重覆差唔多既野...

預購800萬
即係仲有900萬唔係預購

靠口碑
好似R星同V社咁，一出新作都係大把人諗都唔諗直接買

GTA 4同GTA SA的故事都係偏複雜，可能你哋冇玩晒

雖然係有BUG同埋會彈GAME(好似FIX左,玩左幾個鐘都無事)

但D場景同人物表情真係無得輸

我都係PC預購但無諗過要退

隻GAME某方面係柒下柒下

但係其他GAME都係比唔上佢個世界

2077 = 你對呢個仔有期望 但佢唔生性
ea ubi game = 早知冇救，0期望既仔，提都唔想提

係佢地對 差 既定義錯
差 姐係唔好
點評價一個故事 係有準則

能夠利用同埋配合新奇世界觀
帶黎轉折 同緊湊劇情
先唔論隻game做唔做到
你可以話
呢個係Cyberpunk2077既優點 做得好
但係你唔可以因為其他game世界觀唔夠新奇 就話係缺點 然後話人差

GTA同樣有緊湊既劇情同轉折
同時角色刻畫係好好
絕對唔稱得上係差

事實就係雖然又多bug又縮水又吹大左
但係隻game本身都有返咁上下質素
個世界觀同故事好吸引，角色都寫得好掂

利申 2070super 80hrs爆機

巴打講得好中肯，的確CDPR嘅Witcher同Cyberpunk好玩嘅地方就在於劇情同故事，可以自己選擇走向，每個選擇都會影響後續發展同其他任務。但佢今次野心太大，想有Witcher水準之餘仲想有GTA級嘅open world，結果技術上做唔到，宣傳又吹得太大所以引起咁大回響。
其實隻game本身已經有witcher級數，但無乜突破。

真

利伸: 仲玩緊

垃鳩圾，悶到訓

ubi ac watchdog 2 3 元素係少啲但絕對好過2077
watchdog hack 人都唔同名有背景 仲要可以hack 車同機械 2077得啖笑
仲有人吹奏語音 watch dog 唐人街仲齊
2077 啲on9 ai 同警察 完全唔似係2020既game
ubi 唔係好但合格 2077 係差係垃圾

係唔好玩啦，垃圾看門狗hacking有乜玩，黎黎去去三幅屁,唔係玩車就玩電玩cam,悶撚到訓on99,2077hacking只係其中一個戰鬥要素2077ai垃圾就認同既